全身發熱

呢個星期返工極大壓力，瞓唔好，多嘢諗
星期三開始上半身背部以上至頭頸都痛
昨晚去咗做瑜伽打算伸展吓，點知今晚仲痛咗，宜家仲愈來愈㷫，似發燒咁

連登神醫，想問我有無咩緊要事

上半身背部以上至頭頸未必係肌肉筋骨, 可能係肺同呼吸道呢

仲要全身發熱添

巴打有冇打算去狗屋咳返兩下先, 跟住入廠?

你又啱啱地
今日真係咳咗兩聲
平時唔會

有可能血管有事

之前識有人條頸成日痛，以為工作太攰造成，就去按摩鬆下，點知仲差，後尾爆血管小中風

建議你及早睇醫生加body check，始終唔係太多醫生有上連登回覆你問題

瞓醒睇吓點

做瑜加撚真係岸鳩晒時間

你未做過啦吓話

又唔係嘅
鬆下根 岀下汗 其實唔錯

睇醫生啦仲係度問

但係如果好似樓豬咁on99本身身體擺明有事都仲做瑜珈就真係on9
本來小事都可能變大病

放鬆d～～～～
g chi

9up or real?

坐姿唔好?

入狗屋前記得用搓手液噴下隻手消毒呀
不過如果個樽裝既係你d口水就冇乜用